\documentclass[14pt, a4paper]{extreport}
\usepackage[utf8]{inputenc} % Кодировка исходного кода
\usepackage{cmap} % Исправление кодировки в PDF
\usepackage[T2A]{fontenc} % Кодировка шрифта в конечном документе
\usepackage[russian]{babel} % Русские стандарты
\usepackage{pscyr} % Качественные русские шрифты

\include{25_basic-setup}
\include{35_title-toc}
\include{45_figure-list}

\begin{document}
	\include{47_content-2}
\end{document}
